地鐵 配電招聘月

有冇師兄知價位 想見掃把

入咗都冇得見

叫我team in

我個fd有得見都係team......

見咩位

反港鐵是業餘網上興趣
見港鐵工才是生活

咪玩啦 工程行業唔係藍就紅
姐係你叫我轉行
人地咁好福利係事實

好似見掃把

想g咩價錢

30

有對手

見完 係咁問hv野

有冇話幾時知結果？

佢話兩星期內有通知你去驗身

即係師兄已經得咗？
有冇問你expected salary同notice period？

唔係 佢又話驗身唔代表係正式請
expected salary同notice period
application form 有寫晒啦仲問?
睇佢對人要求係幾高
而且in既過程好快 d阿sir趕住咁 可能好多人
要人秒答咁濟

睇嚟師兄好勁，有冇話in咗幾耐左右？

勁鬼勁馬 d英文講到7下7下
40分鍾到啦
有個阿sir講講下先中途加入係咁問但唔難
我諗佢都想睇下你外人做hv安唔安全
H0牌應該門檻黎

驗得身基本係請梗

有冇Ching已經收到offer?

無

你收到啦 恭喜

問下睇下收咗皮未，早排呻完冇得見之後都收到interview